[
    {
        "randomId": 238
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Umuheha",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_2": "Hobe!\"",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Ingoma mu isoko",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabyaye abana ariko ntiwamenya imfura muri bo",
            "option_1": "Isekurume y'intama",
            "option_2": "Amafundi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Amafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_2": "Urukorogoto",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    }
]